點解九成嘅毒撚都係會留長指甲？

想知有咩用？平時開figure盒用指甲開？

@牙邊

你係真心想了解我地嘅獨立人格自由思想, 進入我地嘅精神世界, 定純粹想知嚟笑下我地...?

男人唔應該留指甲

打J個陣幻想女神幫我打咁

邊邊啲指甲勁q

咁又唔好諗咁多...我都係問下啫..

以為有人真心想做我soulmate聽我講兩個鐘自己有幾特別..而家算9數lo..

因為懶得剪

唔係話唔想做你soulmate但最好唔好囉

你勁嘔心

you don't know what you're missing..

睇IRENE DP個陣

淨係留手指尾

唔係唔知 係唔想知

銀河df仲正

你以為自己係慈禧？

受到5點傷害

咁如果一女人成日剪指甲

毒撚不修邊幅係咁上下啦

又關我事

撩鼻屎用？

覺得你唔識剪指甲